極重要！！請大家保持清醒同醒覺

首先連登極多分化風向post, 打死都唔割

1）手足唔係毅進仔，唔好當人係傻嘅，乜野中移動偷iPhone呢啲根本唔會有人做（已fc 係其啲南亞人做）

2）建議裝修呢單野要記住殺一儆百呢個道理，咁多間鋪點裝修得哂？對準某幾間最大聲瀨共嘅，話俾佢嘅聽，香港係香港人嘅主場。

3）千祈唔可以搞法院！千祈唔可以搞法院！千祈唔可以搞法院！ 極重要！出面post 有手足講咗 今次拒絕反蒙面法嘅禁制令詳細內容：
大家冷靜諗下 搞法院=法治社會宣戰，仲係唔係我嘅追求嘅嘢？

4）港獨，臨時政府未係時候！！！！
-1）我哋無武裝力量，有黑警同老解，我哋正面抽擊係輸梗。
-2）香港之所以叫春袋，係作為中美貿易戰嘅角力場。香港對於中美同世界各國有好重要嘅經濟關係，你係呢個時候話要成立臨時政府，在「錢」嘅角度睇根本唔會有人撐你（你估外國真係咁關心你香港人嘅民主自由？）

5）都係個句，be water，呢幾日唔係end game 。end game 個日就係清算林鄭政府、黑警個日！

記住：時刻保持清醒！不被仇恨綁架！

願榮光歸香港

1/10 打死都唔割！

2/10 打死都唔割！

3/10 打死都唔割！

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

4/10 打死都唔割！

5/10 打死都唔割！

Push

認同，要做自己有利架事

6/10 打死都唔割！

我地要贏

7/10 打死都唔割！

推

遇怪物唔好變怪物

8/10 打死都唔割！

無錯

9/10 打死都唔割！

推俾全世界見到
唔好做無效益嘅野

第四點真係未係時候

裝修有風險，不能令前線冒風險，前線手足一個都不能少！

和理非打擊紅色資本：
1. 罷買罷食 (好基本啦係咪)
2. 職業清算 (鋪頭有無僭建、有無做足消防、牌照有無問題 、商品說明條例etc)
3. 改出糧戶口，唔用中資銀行戶口出糧 （替代: Citi)
4. 取消中資銀行戶口
5. 去信同係所有社交媒體要求總公司收回專營權
6.
7.

大家繼續加

正確，關鍵時刻，每個行動之前都必定要清醒思考。

推！特別今日晏就要小心！

Tui

仲要小心鬼出文宣要叫人

之前試過 得張圖就叫要人 明顯想送人去死

無錯，清算好多做法 ，要所有方法都做，裝修只係其中一樣姐，裝修最瀨共最撚惡嘅無人有異議

勿中計

推 搞中資 藍屍擺食
我地只裝修不搶

自己人偷野即割

推 和理非都有野做

同意

[社評 - 死諌] 我唔認同要花資源搞臨時政府

依家對家轉玩法，好多時都係吹風向為主
你睇出面有人叫人搞HSBC 就知

寧化飛灰

無錯，做最迫切嘅野先 唔好錯重點

推，克制克制

願榮光歸香港

好

大家都好清醒，係你鑽牛角尖，暴力真係唔work.
打當晒d野又點？ 只係發洩，跟本對件事冇幫助。

你先要醒吓

裝修有風險，不能令前線冒風險，前線手足一個都不能少！

和理非打擊紅色資本：
1. 罷買罷食 (好基本啦係咪)
2. 職業清算 (鋪頭有無僭建、有無做足消防、牌照有無問題 、商品說明條例etc)
3. 改出糧戶口，唔用中資銀行戶口出糧 (替代citi)
4. 取消中資銀行戶口
5. 一人一信要求品牌總公司收回專營權，例如：元氣，starbucks
6. 提款放離岸戶口
7.

大家繼續加

逆向思維 對家已經無招出
想引手足自己去送 吹人去法院又係

但係我地要步步為營 唔好比衝動累事

push

禁止提獨立

推！特別係美議員都出到聲唔支持臨時政府
重要啊 人權法案未過架

轉個AC先出PO做鬼啦

阿毛 起底咩都見到

成個熱門都係對內嘅post，而家打緊仗啊，大敵當前比人帶風向搞分化割席，成班連登仔是咪跌撚左個腦啊，點解港共唔熄登咪就係因為你班白痴仔會衝出嚟柒囉，槍口對外啊，所有非行動post都咪撚推啊，是咪咁撚簡單都做唔到啊

唔好走向極端
對準最大聲果幾間

香港人加油

勿衝法院

啱呀！尤其搞法院同港獨，政府就係想我哋咁，然後名正言順砌我哋！大家唔好俾班三毛帶風向呀！

阻嚇作用

忿怒但要冷靜啊！

1）手足唔係毅進仔，唔好當人係傻嘅，乜野中移動偷iPhone呢啲根本唔會有人做（已fc 係其啲南亞人做）

明白 但怕有人插贓嫁禍 所以都係唔好搞d有貴重物品既鋪

所以我咪叫大家對準嚟做，無話乜都要打爛，殺一儆百喎。

樓主幾點都好啱

時刻保持清醒

行動post 固然要推！！

true

無錯，裝修唔係唔得
但對準1-2個品牌
可以清晰表達我地係有意識去針對問題

裝修太多品牌
普通人 / 外國人會相對難跟
會令針對效果模糊

大家加油

知道

方向正確，推

保持清醒，支持前線，替天行道，勇謀兼備

盡量唔好搞舖頭， 好易畀人屈打劫。

搞政府部門啦。

最大嘅奶共機構tvb國泰，又唔見有人搞。

點解呢啲冇人推架

推

香港人，小心、警醒，良知，
條路我哋繼續行，革命唔係三、四個月就成功，而家人權法案仲未過

我有擔心如果有幾步行差踏錯，香港入面三百萬隻港豬唔知會唔會轉左變藍絲。仲有淺黃唔知會唔會轉舵

利申：有份參加沙田ByeBuyDay

認同

正確

快閃裝修 班建制派既辦公室 同 港鐵就夠
目標夠清晰明確 仲有快閃要較鬧鐘

啱，幫手推出去

P推！

係時候保持清醒 唔好自high過頭

推爆

光復香港

Vans post d 5毛出哂嚟，係咁叫人裝修 CLS
勿再推

同意

第3同第4點尤其重要

保持冷靜 政府越急我哋越要克制
諗下點解大家都係示威
香港同印尼差咁遠
香港最唔同嘅地方就係有好多外國利益
諗下點樣爭取到最多支持！

pish

前線的抗爭要避免有任何犧牲！可以預測，警方會以正當防衛的說法，任以開槍，唔好胡亂送頭！
記住一個都不能少！這是持久的作戰！

現在架情況，係要想方法讓個抗爭延續下去，在解放軍入城之前，要有足夠架時間俾國際戰線做事，文宣又好，香港民主法又好，都好需要時間！

大家最終的目的係要有一個民主社會，公平，公義的制度。不要讓暴力充昏頭腦，忘記本心！當到了，只為啖氣而發洩，就只會中了政府的陷阱。讓政府可以任意用緊急法，為所欲為！

勇武或許是現在最有效的發達方法，但去到呢個時候，要集思廣益，如何將這場抗爭維持。而家，民主法又未上台，區選仲有一個月。。。如果這刻end game..如何面對之前犧牲了的義士！

香港加油！

仲有
支線太多 唔好錯focus 哂精力
乜野vans 出對鞋又推10幾頁

大家返嚟呀！！！推返行動 post 為主

Inevitably, more & more people will be driven by anger and turn to pure violence without deliberation.
If we cannot go to the street to persuade them, the whole movement will get more violent.
Day after day, we will not only lose the international support, but also the local support.

真心 一個都不能少。唔好當前線嘅勇武戰力 拎嚟發泄用

Pushhhh

南亞人做都要阻止，唔可以比政府入我地數

期待活喺香港人話事嘅政府之下
但真心未成氣候

不完美
唔緊要 再努力

咪撚乜都話裝修 屌成個連登都係裝修/ 行動post 無哂

推呢個

太多臥底風向撚啦

好明顯係想推死個運動

推...記得天琦同大家講過咩,
要冷靜落黎諗清楚對策!

關於裝修
大家真係要好好諗清楚
依家全世界都係咁叫人裝修
大家心中有數知乜事
唔係話唔可以，唔使多對準就夠

冇錯

要成立新政府要先攬炒
令中資又好外資又好 於本身既體制再無利可圖

第4樣要睇外國勢力，搞下無妨

重點post 一定要推

好似360咁可以企曬入舖齋睇唔買，令到其他人（藍絲廢老）想買野都買唔到

推呢個

美國佬好清楚一定係利益關係 勿過份FF

都係一個諗法

樓主分析得好好，同意。
和理非日常好多嘢可以做，杯鐵，杯八達通，買少啲嘢玩少啲捐錢星火和612，fb 留言，支持黃絲小店...
總之齊心堅持就會成功。

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

推！

愈近火頭就愈要小心，大家要諗好方向先再行落去

記住：時刻保持清醒！不被仇恨綁架！

唔割！我願榮光歸香港🇭🇰

好彩你夠清晰

「發現新大陸」煙魔法、本地制裁名單、臨時政府整合

推呀！保持清醒，保持熱血

同意，利益最大化，中英聯合聲明既自治權仲有美國戰線，國際戰線

搞咩臨時政府 全世界冇人支持 全部大國都講支持一國兩制 要中共違反先有得打落去

各位手足請維持批判思考，唔好咁易受人影響。

必須建立臨時政府，但唔係而家呀

呢個post要推

佢刺激大家就更加要冷靜！

我哋唔可以變紅衛兵 唔係政見唔啱就岀手
我哋要冷靜啲 幫人裝修最好噴埋佢衰咩
唔好畀政府一嘢抹殺我哋咁耐嘅努力

政府就係想我哋失控 鬼打鬼
然後失去國際支持 再好似以前對新殭咁對我哋啊！

所以我哋要時刻保持冷靜理智

支持
連登班風向撚仆街啦屌